想請問下邊到會有ip8+ 256既現貨賣

如題 請問一下

粒電伏到咁仲買

留tg +2000放比你